溝唔到女

打波比人批踭自咬嘴巴 ....

半年後 ....

請問各巴絲 有無方法還原？

上唇薄得好怪

合埋個口